彭博社：香港電訊或出售PCCW Global 估值10億美元

傳香港電訊或出售PCCW Global
2020-06-03 HKT 19:48

彭博社引述知情人士指，香港電訊正考慮出售國際企業業務PCCW Global，估值或高達10億美元，預計可能吸引其他電訊公司或私募基金接手。

報道指，出售仍處於初期考慮階段，正式程序或在今年較後時間啟動，香港電訊未就交易結構作決定，亦有機會不出售相關資產。

香港電訊回應本台查詢表示，不評論市場傳聞，但強調PCCW Global是香港電訊業務重要一環。

走呀走呀

肯定又係中資接貨

我都覺得咁唔係一件好事

通常得個殼

中國電信？

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

李家都走

PCCW Global 關唔關香港事先？

出海d網絡
如果到時又變國有又唔知俾幾多國家杯葛停左佢唔俾佢上自己國家岸

第幾單大型企業放盤仲話唔係走資

班非洲佬一轉總統就充公資產
一帶一路蝕到仆街都唔知死

Global 基本上係海底電纜嗰啲

佢喺非洲做得幾大, 同埋同華為好多合作

應該係港資個名唔再搵到食所以賣盤

global

身體永遠係誠實

波仔:無啊 咩事都無 無人走資 個個都話繼續係香港發展

PCCW根本就一早支那打晒底有股份囉！！

海底電纜
美國應該買

係 其實pccw本身都幾紅

係wo係wo冇人走資

其實港資=中資唔係默認左架啦咩

香港電訊龍頭只值十億美元

香港得番中聯通中電信中移動

紅企接貨香港可以死得wo